海關 警察 一鳩樣

報藍店 食物內容同心說明條例不符 相片誇張，鮑片通粉冇鮑片嗰啲例牌㗎啦

海關 熱線打唔通打得通就話會落案 但係呢又畀唔到file reference我

1823又係 完全唔肯幫手
淨係話叫我打返去海關熱線
咁如果我海關聲稱會落案
但係又唔開file嘅話
邊個可以幫到我
我想跟進都跟進唔到

海關熱線2398 5213

同我打爆個電話投訴

割

割咩

包皮

繼續

pin呢個
你打錯電話

根據《商品說明條例》第17(2)條，本署不能披露於調查個案時所獲得的資料，包括結案的考慮因素。如舉報人需要協助，請致電24小時舉報熱線 (852) 2545 6182與本署聯絡。

搵督察至少打得通

Hotline冇用

所以 你呢個係work?

海狗VS狗

一撚樣

搵雲海教你啦

政府所有紀律部隊都係一鳩樣
大把海關扮撚晒黃 話乜柒出街比人周到會冇左份工阿 我屌你喇其他人就唔會阿

都係報唔到

推